點解南哥永遠都係最型哥個

人中之龍你估咁易做？

好想被南哥塞我食叉燒包

唔型點做南哥

山雞型啲

我肥屍一樣得

第四集肥仔爆咗大天二個位置之後同條𡃁跪係南哥前面個幕 南哥背光坐個幕型到

浮狗

今日溝左女未

廢

笑死

Youtube搵唔返成套睇

條垃圾林海峰細佬行撚開啦，又靠痴

無咗朱永棠

其實錢嘉樂第五集先出

戲份最少
成日講親古惑仔都有佢份

仲有依套戲好多複製人
朱永棠同張耀揚死咗三次

大天二都死咗兩次

Btw, 錢家樂頭四集都冇，唔知憑乜埋堆